%@Dif:3
Résous graphiquement chacun des systèmes suivants :
\[\left\{
  \begin{array}{l}
y=-x-4\\
y=2x+5\\
  \end{array}
\right.\kern3cm
\left\{
  \begin{array}{l}
y=-x+2\\
y=5x-7\\
  \end{array}
\right.\]
%@Commentaire: Exercice en autonomie. Les différentes étapes de la résolution doivent être bien connues.